Новый сайтбит
=======

Есть **проекты**, на них прогоняются **тесты** разного вида, в результате чего создаются **отчеты**, которые видят **пользователи** сервиса.

## Установка

1. ставим зависимости.

```
composer install
npm install
```

2. разворачиваем бд.

```
bin/console doctrine:schema:create
bin/console doctrine:migrations:migrate
bin/console doctrine:fixtures:load
```

3. Запускаем сервер.

```
bin/console server:run
```

## Использование

Команды приложения запускаются cron'ом.


Запустить проверку всех готовых к тестированию проектов:
```
bin/console sitebeat:scanner:process
```

Разослать ежедневные отчеты со всеми непросмотренными ошибками и предупреждениями:
```
bin/console sitebeat:report:daily
```

Разослать ежечасные отчеты со всеми непросмотренными ошибками.
```
bin/console sitebeat:report:hourly
```

## Что не закончено

- [ ] Детали отчета в отдельном классе. сейчас это просто ненадежный массив данных.
- [ ] При смене галки отправляется реквест с включением правила.
- [ ] Перенести переход на настройки тестов в раскрывающийся список отчетов.
- [ ] Вид отчета при обычном (не AJAX) GET-запросе
- [ ] Организовать структуру переводов сообщений.
- [ ] Реализовать релактирование пользователей.
- [ ] Реализовать удаление пользователя, переназначение его проектов на других
- [ ] Рефакторинг, тесты и т.п.